[PS4] Watchdog2 vs GTA 5

有鑑想入手多一隻open world game 就喺呢兩隻道挑選
PS3嗰陣已經玩過GTA5
求巴絲投票甚至留言講下心得
GTA 5
Watchdog 2

Gta
玩單機玩到悶仲有online

watchdog
玩online玩到悶仲有單機

點揀好

Gta

2:2 點揀落手呀
Btw GTA PS4有無得裝mod

gta完勝 唔係仲要諗呀

GTA

你可以拎ubi d game黎同gta比
膠都廢撚柒事比

體諒下 watchdog 2出面係咁吹奏嘛

GTA Online如果有人一齊玩一定耐玩過Watch Dog好多

兩隻都好玩
GTA online要有fd陪先好玩

平心而論，我覺得就連WD 1 都好玩過WD2 好多